唔訓既你 依家做緊咩野?

我好掛住一個人呀

搵佢啦

屌！！！越睇就越撚㷫呀！！！！！！！！！！！！！點解咁撚多

好想F2F

返工蛇王

我越搵佢就越鍾意佢
我驚佢對我花心
最後傷得太重嗰個會係我

見有新post 入嚟留下言先

啱啱響感情台打完篇叫春文
一陣唔瞓都要乖乖哋睇paper啦屌

分開簡單撇去往事極難
只好努力過活拼命無恙

畫畫姐姐你好

熊女晚安

頂埋佢啦

小妹怕醜

加油巴打

冇得驚黎驚去
驚既就唔好掛住啦

你好
睇paper加油
我都溫緊豬準備考試

又返工

聽緊歌覆你

返左hall

頂多陣就收了
不過個炸爐唔郁搞到好凍

碌緊事後手機～準備睏。

睇連登，你咁講我點樣睇到你個標題

諗緊點樣溝女

頹囉
聽日Test最後一科
不過係最kick手最難嘅

屌佢老母臭西佢真係有病
唔知係咪拎白卡

頭先同fd飲酒 而家醉醉地好正

我聽緊集結號覆呢個po

等緊男朋友挽完fifa一齊睇戲

D巴返咩

聽緊咩歌

就望到了就黎望到了

你可以食鬼妹

辣殺工

係咪1點收

晚安

有道理

捱埋佢就完啦
加油

咁大壓力
食d甜野解下壓

正

絲打打FIFA
好幸福

過多一個禮拜
又係第二個地獄嘅開始
更加難讀

都係啲jpop

巴打好有心個個都覆

不了
22巴先

加油

Why ar

點了

22巴個度係鬼妹？

真
我都係
頂硬上啦

攰

打句野好快姐

返工？

好攰

唔知
但佢識彈結他

係

返緊工?

飲緊悶酒 有冇人一齊

打邊爐+酒 正

睇極都睇唔曬咁屌呀！！！！！！！！！！！！！

你好

好想打邊爐

直接溫pp算啦
我依家做緊

共勉之
聽緊時光邊緣的人 好sad

真係有人理架？ 我不嬲都無用不推文

佢學結他嘅原因

我冇pp呀廚房仲要有兩個人啤酒都拎唔到

終於！！！！！終於！！！！！！搞掂所有asm！！！！！

不過仲有好多莊務又要準備月尾exam

依d辣殺post就應該冇既
wfc

有前女朋友

RAP

我乜post 都唔用 理撚得佢

sam sam

u life
巧青春

戒酒啦

死係房入面都冇人知

一罐姐暈暈地幾舒服少啲嘢煩

真
我

將煩惱拋諸腦後

你會同housemate9up下我啞咗咁
戴咗多啦a夢石頭帽

有目標 不過惰性大
巴打你都要加油

係唔洗醒就好

一罐就暈

係幾抵飲

飲日本酒 ?

我都唔知邊度嚟求其係架度拎

相，想試

我唔飲得姐-.-

打機

想試！！

我都攰了

又叫我戒酒

試吓啫

我依家都有不斷煲劇 聽慣先 用1.25倍

你唔講我都唔記得左有咁既道具

多謝
大家咁話

咁岩呀

1664藍色嗰隻有個frd話白色好飲啲

細個多啦a夢fans

咩game

究竟要做啲咩先可以冇咁掛住佢呀

雙腿太重 追不到太陽

好想問佢我哋而家咩關係

想問就要問 唔好令自己後悔
Btw唔想佢再唔理我

我也不知 很辛苦

打飛機

好能kick呀真係

我廢到唔想睇

飲過白，未試過藍

未玩過@@

諗緊聽日又要番工

諗緊自己點解無女

努力填滿自己生活 但都會唔小心諗起

好飲？

係呀
閂埋閘走得了

又係你係到叫春

渣ga去超市買多啲試下啦

新的人？

唔飲酒😠

我依家都係

路清

諗唔諗到

總有需要的一天

溫緊書 聽日開始考試

唔係叫春

次次睇大電影都會喊

舊人是誰

B

胖虎小夫次次係大電影幫返大雄真係好屈

加油阿

你熟到
忠實fans

童真

佢22世紀出現細個計過自己嗰陣應該死咗之後唔開心咗排

有其他健康方法

可能未死呢

關關難過關關過，加油

唔知你

我無再中意你了

巴打考final定咩試 加油

我成日都好想一起身隻眼會打唔開

ching我響我個po度見到你
多謝你安慰我

我都有

原來

搵其他野做下啦清

我黃

橫掂而家瞓唔著 無嘢做 當傾下偈啫

難做

叫返你幽默絲係咪會好啲

點解你唔接受我

難咗啲
宜家日日係屋企 多肉冇菜 應該好快大腸癌

發燒？

幾樓
風ching有好幾個cm 所以記得

阿默就ok

Ok牙默

any多謝你 無論插我又好開解我又好
起碼其實呢刻我只係想講下嘢

我明溝你啦扮咩呀臭雞

我入去講左一句咋，ching你見點？

你蒲開感情台 ??

Final

好想食熱野

死啦我都驚

好
支持

你係狗公？

食撈麵飲熱咖啡

唔開心
自己衰 成日去玩

成日都咁諗 所以冇咩諗自己將來會點 反正都應該死咗

唔知你講邊隻，但我又真係狗公

原本有咩要做

突然間灰左

唔好啦 食返多啲囉
我買咗蕉食雖然冇咩用

介紹大家聽首歌
利申：非打手

你係666個fd？

冇陪多d女朋友
其實又唔係冇陪佢
都好多時候陪佢
不過好似點都唔夠咁

幫你推

講笑
冇咁易灰
但溫書溫到灰就真既

OK

我溫到嬲屌你老味
早知早啲開始睇

咁你覺得點為之足夠
如果掛住陪佢冇晒自己時間又係唔好

鬼叫你之前日日都準備

最中2食蕉，唔洗洗，方便掉
懶人生果

佢覺得唔夠
我成日喺度諗會唔會真係我問題
我都唔知
我又成日想去做自己鍾意做嘅嘢

唔係，我淨係狗公過你
點解你唔受？

臭雞

聽左未？介紹返

躝

咁...
兩個三口六面傾掂佢
大家搵個平衡點黎就啦
加油

溫完書聽

形象冇撚曬

心痛緊，唔見左個袋，銀包嗰D，訓唔着。。巴打們可以的話幫手推推小弟的po

屌 我宜家skip住嚟睇 好無謂

你好識扮野，如果唔係對我有意思，點會叫我陪你買結他？

聽住溫入腦d

你要玩仔預左臭朵

又好似啱
我淨係食蘋果香蕉 其他都唔食

聽lofi hip pop

咩樣的 喺邊度唔見？

禾是懶人王

p牌冇力

係mtr...我自己出左po，可以的話你幫幫我正皮thx

仲有幽默王

好聽

幽默懶人聽到濕晒

係甩咗p幫你推

你啲相流出曬架啦 叫連仔幫你del ac

安全套個個就唔洗，今日個個好高汁

我男人老狗

非打手，但建議巴打聽埋陳卓賢既背伴同另一個諾貝爾

幫你share link

有個傻仔留低左個袋係小巴度

臭雞我都有你相

淆底啦？你

安全套嗰個先係精選

thx you
仲要係女朋友ge銀包
佢嬲到pk

咁我去站務台

你細個嗰陣時老母有冇同你講過d冇科學根據嘅嘢？

呢個上過ig

發現你針對我

還好啦 冇咩特別傷心
係少少唔開心囉 不過都係必經階段

唔係 係呢排拍拖先上

巴打加油

唔係安全套嗰個 冇興趣

拍拖先唔應該上，學哂d反面教材

我想中出你嘛

諗緊點樣溝仔

講真果句，有一齊過咪算
起碼知道嘗試過唔work 無遺憾

其實已經諗好續集大綱

我睇得多連登，真係覺得女朋友係公廁係雞

就係引以為戒
不過都分開了

人哋就認真覆 我就講廢話

我驚我又對你認真，唔想再中意你。。。

冇試過唔知work唔work到時就真係遺憾啦
所以感恩遇到佢比我試

成班A0毒撚怨天怨地冇撚得救

上得多懷疑自己冇春叫係唔正常

係 等我甩p再po thx

睇吓多啲社會學嘢 未必係女性主義嘅
你就會慢慢了解到架啦
慢慢摸索啦

你再吠我召喚鄭則士出嚟

恭喜你

我都試過，我明
不過真係好痛，因為真係好愛先會咁樣做

-.-gay都可以叫春

容易一負就想上嚟叫春

果陣屌柒條女唔係處，係公廁，搞到佢咸

真心 自己個post po咗出嚟
講處講扑嘢嘅十個有八個都係波台撚 no offence

未必想咁張揚

你認真？

我有鋪癮罵d女係雞。。。

溝女又得罪你

事實上的確係要有春叫先叫正常嘅
不過順其自然啦 冇話有冇問題

umm我係冇感情上嗰種叫春囉負嘅話會去啲po度r計傾

邊個po

樓上有一個

波台狗真係好撚低質

真，好多年前

但我唔係🙏🏿澄清返

邊個愛邊個先
我就還好

唔好比on9 cm搞到愈來愈負就好

你唔r計傾，咁我點算

含撚啦你，比晒signal 叫我溝你，跟住同我講我諗多左

我都係諗住順其自然不過順咗有啲耐

講對唔住！

冇撚得救

噪音污染

🤐

你繼續開膠po食負皮今次突破二千個ok？

一齊一個月 啱啱分手嘅叫春po
有緣個邊見

明白

想分手
拍拖好辛苦

果陣我乞佢同我一齊，同佢講唔介意佢仲未放低個ex，唔介意佢所有缺點，佢話唔想做我女朋友我都話唔緊要只想陪住你
諗返都覺得自己無尊嚴

你唔好同佢認真就真

對唔住

我係呢排太悶就睇吹水po但唔係個個po都傾到

船到橋頭自然直，遲早會鍾意番女人嘅

玩到哭𠹌咗

我而家戒左，好尊重女性

我都有 大家點會冇呢 take it easy
表示順咗九年 終於有

今晚夜啲食pizza飲咗酒有啲飽

叫我陪你買結他果陣唔係咁講

以後你埋單

真 以為會代入左 跟住仲sad

玩嘢？

又鬧啦

感建...
點解辛苦

why邊啲po傾唔到

封住佢個口

埋咩單？

哈哈 哦 係咩 屌你老母😂

我好悶

咁當初做咩一齊

九年

食飯諗太多

一齊食？

我還返錢比你 係你唔要

你搵下新橋算啦唔係個個啲膠po都係好似你咁膠

你約我食飯😳🙈🙈🙈

唔自爆睇感覺～

好少見波台人入感情台

又俾人撚

真

食埋你

=.=呢排認真po wor

你未來女朋友😠

會自爆咩
我見多熟人先入

I feel it

ching好肚餓咁

我認真。

我新人...
請問有咩要注意...

係咪你？

認真撚我(´･_･`)

牙路覺得邊隊拎到意甲

估到你咁講😑

我係隨緣的

邊fuck膠

讀讀

同你好有緣

笑左

注意唔好開完po掛住睇波玩fifa 睇到唔記得理個po或者去廁所

撚撚下就會對你動心🥺

一定唔係米蘭先

好彩小妹唔點開po

好耐冇見了潛左一陣

法國自己幽默左

國際?

仲有唔好開完po走去溫書

夜晚瞓唔著就入嚟

啱呀 難得見你上水

再嘈就剪埋你條撚

卻是個有鳩的妖魔

🥳🥳🥳

有聽

佢似溫緊

都係祖記啦，始終有C羅

唉 咁ching就真係要戒下啦
慢慢嚟啦

頂=.=

再唔溫就死撚梗

最近冇點留cm天氣凍 着多件衫

捽緊碟

都係

咁你同守生寡無分別

慢慢

贏錢未

你最識貨

我聽日考今晚大把時間食嘢

有個太監服侍我

因為開得多膠po

唔好再講個食字

唔溫都滿分啦

😑連續一星期認真po

清有睇意甲咩

戒左賭啦

叻叻

柏拉圖式戀愛

食食食食食食食食食食食

考幾點

有 著咗勁多
但係都唔多暖

笑得最大聲係咪你

呢排好鍾意聽Ian

雨清學霸
me辣殺
點同

有賭球

13

仲有幾多日就甩p

李連英式

岩岩食完宵夜準備沖涼

望佢比人屌嗰陣先係笑得最大聲

輕鬆啦

Ian jer 狂loop

仲諗住叫你贏左請食飯

好多嘢做

台巴

但係你仍然充滿罪惡

小妹都係垃圾

新人lm

賭球緊係買我地最聯

notes都未抄完

冇聽jer 邊首好聽

遲早會報仇

有咩做

閪餅
做乜扮新人

你捨得就切😞

So9風火輪開始黎料
Keep住買對家is ok

着heattech會暖好多

又想約我出黎撚？你慳d啦

Dllm

直接搵notes啦

耶
呢度好多ching都唔識

我遲過你食嘢 睇你點報

通常兩難我都會擲公字決定

水刑物語

69

水刑物語
Btw佢同林二汶合唱嗰首無忘花都好好聽

諗住差少少唉算宜家開始睇

我木睇波好久

公切我 字切你

公：切陰莖
字：莖+春袋

依家聽

好 聽下先

陣間起身影早餐

Heattech 太貼身
唔想係屋企着

公我切
字切你

好耐冇見你
傾多兩句就識㗎啦

肯定我豐富啲

點解

互切算

近排冇乜事都冇上嚟

冇嘅
得閒先上嚟吹水囉

諗緊熱戀期會唔會好快完

驚講嘢冇人理我

今晚咁多件迪布尼

通常都會

唔會既
最少有樓主

Hi

但我同佢真係好夾 諗嘢好似
未試過相處得咁好 唉 唔想咁快完

唔明

完左熱戀期姐
唔係完左拍拖
唔洗驚

呢度大把人理你

今晚唔專心溫書？

笑緊王浩信件事好尷

剃到光脫脫

到時就俾人嫌麻煩㗎啦
而家諗辦法點樣可以延長佢

得你畢兄同48，48去哪兒了

珍

48係邊個？
Bitch b?

專心緊

不了
唔想知

唔識...
冇咁易掛

佢都係好少上水鳥

杯清加油

未深刻了解過 但我都猜得透結局
未到寵愛你 未到拋棄我
未開始相愛也 好好結束

準備訓覺
訓醒再溫

唔係bitch絲
每日48小時，我以為你有同佢講過嘢

咁早

早抖

Sleep is for the end of the world!

因為我唔上所以佢唔上了
連體嬰

這是不對的

好似有少少印象
我個腦淨係記得好少巴絲
一係就係以前毒撚post傾開嗰啲
一係就呢個post傾開計嘅

掛住我地咪出聲

me=毒撚

我上年7月尾識你地到依家

Sleep is for the weak

你係偽毒

大半年lu

曾經傾天光，亦1001過，好懷念

bye bye

Bye聽日上唔上嚟

我都好懷念
不過而家好似靜咗好多
毒撚秒回個post好似已經冇人開定唔知幾日都推唔到1001

唔知，睇下忙唔忙

我仲有入去

上下水都好

認真呢
我搵下個post先

靜咗係因為我冇提供花生
我冇去其他post, 專一

咁夜晚上黎

早兩日仲推緊

我依家都係上呢個post多

呢個？

偽毒2021初次秒回

係呀，d人死撚晒

慢了反應 像隻蝸牛

都符合個標題嘅
大家都係偽毒嘛

成個post得我未出pool

唔緊要啦
FF下Ian係你條仔囉

等緊另一半出現